[{"question": "https://www.zhihu.com/question/26232427", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26232427/answer/394010881", "content": "\n40\u5c81\u4ee5\u540e\uff0c\u4f1a\u540e\u6094\u6ca1\u8ddf\u66fe\u7ecf\u6df1\u7231\u7684\u4eba\u5728\u4e00\u8d77\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277962319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277962319/answer/396819856", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 RNG 3:1 \u51fb\u8d25 KZ \u593a\u5f97 MSI \u4e16\u754c\u51a0\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53207249", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53207249/answer/396616898", "content": "\n\u8c01\u53ef\u4ee5\u771f\u6b63\u7684\u79f0\u4e3a\u56fd\u58eb\u65e0\u53cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267523794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267523794/answer/396536543", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u8fde\u4e00\u80ce\u90fd\u4e0d\u60f3\u751f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277962319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277962319/answer/396807050", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 RNG 3:1 \u51fb\u8d25 KZ \u593a\u5f97 MSI \u4e16\u754c\u51a0\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277962319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277962319/answer/396801665", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 RNG 3:1 \u51fb\u8d25 KZ \u593a\u5f97 MSI \u4e16\u754c\u51a0\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277962319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277962319/answer/396846688", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 RNG 3:1 \u51fb\u8d25 KZ \u593a\u5f97 MSI \u4e16\u754c\u51a0\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272371280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272371280/answer/367962841", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u91cc\u9762\u5973\u751f\u73a9\u7684\u4e0d\u597d\u5c31\u4f1a\u88ab\u9a82\u7684\u5f88\u60e8\uff0c\u4f46\u662f\u7edd\u5730\u6c42\u751f\u91cc\u9762\u7684\u7537\u5b69\u5b50\u4eec\u90fd\u5f88\u6e29\u67d4\u4f1a\u5b89\u6170\u4f1a\u5e26\u7740\u5403\u9e21\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276774646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276774646/answer/396302283", "content": "\n\u5c11\u513f\u52a8\u753b\u4e2d\u7684\u4e00\u4e9b\u6b63\u9762\u89d2\u8272\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8ba9\u4eba\u611f\u89c9\u6709\u70b9\u8ba8\u538c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54104076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54104076/answer/396271374", "content": "\n\u624b\u673a\u91cc\u4f60\u6700\u4e0d\u820d\u5f97\u5220\u6389\u7684\u4e00\u5f20\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273919371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273919371/answer/396290979", "content": "\n\u804c\u4e1a\u753b\u5bb6\u7684\u753b\u6280\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267523794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267523794/answer/396625921", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u8fde\u4e00\u80ce\u90fd\u4e0d\u60f3\u751f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277962319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277962319/answer/396815816", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 RNG 3:1 \u51fb\u8d25 KZ \u593a\u5f97 MSI \u4e16\u754c\u51a0\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276993428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276993428/answer/395491115", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u50cf\u4f3d\u5229\u7565\u94c1\u7403\u4e0b\u843d\u5b9e\u9a8c\u4e00\u6837\u76f4\u89c9\u4e0e\u4e8b\u5b9e\u76f8\u8fdd\u80cc\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277549710", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277549710/answer/396446217", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u8ba9\u6b6a\u679c\u4ec1\u6700\u6293\u72c2\u7684\u4e00\u53e5\u6c49\u8bed\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274431199", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274431199/answer/395372407", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u5f88\u300c\u6b6a\u300d\u5b9e\u5219\u5f88\u300c\u6b63\u300d\u7684\u5927\u5b9e\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277388996", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277388996/answer/395598955", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8054\u60f3\u53d1\u51fa\u7684\u67f3\u4f20\u5fd7\u81f4\u8054\u60f3\u5458\u5de5\u7684\u516c\u5f00\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40646841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40646841/answer/395553799", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u4e00\u5b97\u6740\u4eba\u6848\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277246072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277246072/answer/396089509", "content": "\n\u7ecf\u5e38\u505a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8ba9\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u6c14\u8d28\u53d8\u7325\u7410\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277645065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277645065/answer/396089493", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u573a\u9762\u79f0\u5f97\u4e0a\u300c\u5507\u67aa\u820c\u5251\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277707442", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277707442/answer/395191867", "content": "\n\u6444\u5f71\u5927\u4f6c\u600e\u4e48\u88c5\u840c\u65b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275756508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275756508/answer/395178935", "content": "\n\u8857\u8fb9\u5c0f\u5403\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u810f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39218560", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39218560/answer/390443017", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u4eba\u4e0d\u559c\u6b22\u6bdb\u5229\u5170?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60253615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60253615/answer/395318311", "content": "\n\u8054\u60f3\uff08Lenovo\uff09\u4f5c\u4e86\u54ea\u4e9b\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276603640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276603640/answer/388074647", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u571f\u5230\u7206\u68da\u7684\u9ad8\u7cbe\u5c16\u6b66\u5668\u88c5\u5907\u6216\u6c11\u7528\u8bbe\u5907\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276264020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276264020/answer/394979793", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u897f\u8d1d\u6700\u65b0\u63a8\u51fa\u7684\u300a\u820c\u5c163\u300b\u91cc\u7684\u6c34\u76c6\u7f8a\u8089\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/394565053", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u4ee4\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266066566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266066566/answer/374303444", "content": "\n\u4f60\u95fb\u8fc7\u6700\u96be\u95fb\u7684\u7269\u8d28\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277443453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277443453/answer/394466579", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u521b\u610f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20354735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20354735/answer/394221761", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8d77\u773c\u5374\u975e\u5e38\u8d5a\u94b1\u7684\u884c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276786944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276786944/answer/389613763", "content": "\n\u4f60\u7528\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5f3a\u5927\u7684\u5feb\u6377\u952e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268769977", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268769977/answer/392020472", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u90aa\u6027\u7684\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u6216\u8005\u73b0\u4ee3\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31937124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31937124/answer/391628975", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u60f3\u53d1\u660e\u5374\u5df2\u7ecf\u88ab\u4eba\u53d1\u660e\u4e86\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274977663", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274977663/answer/384398568", "content": "\n\u7537\u751f\u600e\u6837\u8ba9\u81ea\u5df1\u4f18\u79c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271139566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271139566/answer/390625334", "content": "\n\u817e\u8baf\u5728\u6e38\u620f\u65b9\u9762\u771f\u7684\u662f\u4e00\u5bb6\u6beb\u65e0\u60c5\u6000\u7684\u516c\u53f8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268530159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268530159/answer/390433295", "content": "\n\u4e00\u7ebf\u6b4c\u624b\u4e4b\u95f4\u7684\u5531\u529f\u771f\u7684\u6709\u5dee\u8ddd\u5417\uff1f\u4ece\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u53ef\u4ee5\u770b\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25072853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25072853/answer/388657352", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9c81\u8fc5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65218492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65218492/answer/375164351", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u7a92\u606f/\u667a\u7184\u7684\u9e21\u6c64\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68638726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68638726/answer/380726639", "content": "\n\u5987\u4ea7\u79d1\u6709\u54ea\u4e9b\u6bc1\u4eba\u4e09\u89c2\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273857187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273857187/answer/376920991", "content": "\n\u4e2d\u5174\u88ab\u7981\uff0c\u4e2d\u56fd\u6709\u6ca1\u6709\u53cd\u51fb\u7684\u7b79\u7801\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/331193600", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36978617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36978617/answer/343881983", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c1\u8fc7\u6700\u597d\u770b\u7684\u5bb6\u88c5\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33313490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33313490/answer/152878738", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5403\u897f\u9910\u65f6\u975e\u5e38 low \u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54897857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54897857/answer/142952653", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u6700\u7f8e\u7684\u544a\u767d\u7684\u53e5\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}]